讀緊/讀完養和嘅 麻煩入一入嚟

想問 其實如果啱啱考完DSE 跟住報讀養和EN 最快幾耐可以拎到RN牌？

2年EN+2年RN （應該）

我上佢哋官網睇 好似最少要有兩年工作經驗？

咁如果我考完DSE 讀佢哋EN 再做兩年 再讀RN 咁咪要成7年先有RN牌？

你dse完直接番普通工7年都未有rn人工

如果係咁 直接報3年嘅RN course好似好啲不過養和又好吸引

正常都直接RN course 但都唔到你諗
報哂有offer先諗都未遲

咁都貪佢養和唔使錢讀嘅

養和唔洗錢仲有生活費
但rn你讀完人工都高一節

同en路好漫長
讀en之後做野 排隊再讀rn再degree
第日想係邊到做 公院私院culture都好唔同
實習公院實係忙啲同多啲野睇

當然最好就考好個dse 直接讀個degree唔洗煩
Btw HA rn course遲下會轉做4年

我都聽人講 如果想真係學嘢 一定要揀HA
不過應該都好大競爭

btw絲打係咪讀養和㗎？介唔介意tg我 我想問啲嘢

入到en先諗啦 咁大想頭

有私院咪撚做公院
屋企人好多做醫護基本上係公院做過幾年就去私院做到退休自己識嘅人都係講做完公院幾年走 就算去護老院都好過公院

你搵啲做內科嘅護士問吓就知公院個環境幾咁惡劣啲客幾咁癲